父入（2）

咪扮瞓

父得罪你？

係

又撚狗？

hi

煎堆

就咁search父入都唔止2個post

父有冇一次會入

聽朝會入

入咗 扮瞓唔出得聲

好嬲好嬲

谷住谷住會唔會爆血管

除咗父狗
仲有一個冇乜人提嘅垃圾
佢道係爆閘一字排開嘅老鼠！

笑撚死全部有一個負評

軌